「推上熱門」我宣佈，今晚突發行動！

今晚又係好多香港人訓唔著既一晚

與其而家宣傳每個星期日都遍地開花
比兩日時間狗狗準備

不如殺佢一個措手不及

今晚十月十一日 晚上八點
十八區集會
行動目標: 警署
要同黑警討回公道

兩集眼·兩對腳·幾十條人命

You mentioned " go to 警署 + 討回 + 殺佢+ 措手不及"
BUT
1) you posted the action here
2) = popo mon knows it
3) = enough time for popo to prep
4) then how can you have "措手不及"?
5) 警署 = popo strength. Was that very successful even once?

Sun Tzs: "Avoid strength, Strike weakness"
Be water !